向遊客宣傳!! 向遊客宣傳!! 向遊客宣傳!!

唔好望住我個P先我求下你聽我講埋先

今日無不反對通知書，記住今日唔係集會，你唔係來同機管局示威，你更加唔係來食野野餐！

你係來同遊客宣傳香港發生咩事，爭取民主國家嘅人嘅國際共嗚，你係來同佢地講成件事嘅來龍去脈，你係來同佢地講係一個自由、公正嘅社會唔應該發生今日有逃犯條例、警察濫權、元朗恐襲呢種事，去填補佢地係自己國家，甚至係睇新聞香港流失左嘅資訊，唔係來嘆冷氣同哂馬架！

唔好浪費啲文宣手足嘅一番心機，去同啲遊客解釋下，去同唔明咩事嘅人理論下做下親善大使，幫下佢地解決面前嘅問題先 (搭車、搵路)再問問下佢地有無興趣知多啲，今晚夜啲就開始多國際航班，把握機會！

人地嘅自由都唔係一朝一夕得返來，可能可以係佢地口中吸取啲經驗，有啲新角度睇眼前嘅事呢

加油香港人

推